{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023011853317/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Play x Space Invaders Red Heart Wappen Hood Zip-up - Grey"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSのメーカーであるPLAY COMME DES GARCONS WOMENが協業したSpace Invaderと共に誕生したレッドハートワッペンフードジップアップがある。 このワッペンはSpace Invadersがピクセルで表現したレッドハートで、独特のポイントを持っている。 この製品は柔らかい綿100%で製作され、季節の変わり目に着用しやすい厚さを持っており、シャツや多様な下着と組み合わせて楽でカジュアルなデイリールックを完成することができる。 素材は表地が綿100%で、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷する恐れがあるので注意しなければならない。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておかないようにし、ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーに必ず銀箔紙をかぶせなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色するので迅速に洗濯しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥を勧める。 ついに、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意するよう警告する。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレッドハートワッペンフードジップアップはどのメーカーと協業して作られましたか？",
            "answer": "このレッドハートワッペンフードジップアップはPLAY COMME DES GARCONS WOMENとSpace Invaderが協業して作られました。"
        },
        {
            "question": "このワッペンはどのように表現されていますか？",
            "answer": "このワッペンはSpace Invadersがピクセルで表現したレッドハートです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は柔らかい綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような季節に着用しやすいですか？",
            "answer": "この製品は季節の変わり目に着用しやすい厚さを持っています。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイルと組み合わせることができますか？",
            "answer": "この製品はシャツや多様な下着と組み合わせて、楽でカジュアルなデイリールックを完成することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯時に注意することはありますか？",
            "answer": "機械洗濯時には生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯時には漂白剤の使用や水に30分以上浸けること、またドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーに必ず銀箔紙をかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りや変色のリスクがあるのでしょうか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、迅速に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥を勧めます。"
        },
        {
            "question": "この製品には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 522
    }
}